美國JJ機頂盒問題

半個月前係ebay買左個A2 box ()，用黎收翡翠台，明珠台。果部機頂盒收係收到，但節目好濛，應該得480p ，所以有d想退貨。

1. 想問各位美國JJ用咩機頂盒收香港電視台？
2. 適逢我老母子下個月番香港，有無手足知鴨寮街機頂盒會唔會係美國用到？

條hyperlink唔知點解會搞成咁

好多都用到 屋企人買過安博 boss 都睇到TVB同其他電視台
千奇唔好聽D垃圾sales講咩年年都要返鋪頭加錢換新 我屋企個舊安博3年都仲睇得幾好

全部都係深水埗買 好似800蚊HKD 依家唔知幾錢

安博係Android機頂盒? 畫質高清?

係android黎 畫質個d有高清 標清揀 load唔load 到高清好睇美國屋企internet
我自己用緊個個plan就睇安博高清都幾順

有無回放功能架?我屋企50m/s ATT應該夠快掛

如果可以插lan 線落盒應該夠快 wifi就唔肯定 美國internet真係幾垃圾

有回放架 屋企老人家都可以睇返

我部機頂盒回放好垃圾 有時跳下跳下 有時cut節目既位又唔準

安博個類好似都會 回放個app真係廢廢地
你要黎睇咩先？ 劇集個d基本上唔洗用回放睇架 香港做完美國夜晚就有得睇 好似叫點播 好順添

主要係睇劇同綜藝 我有d想退左我宜家呢部 因為live TV畫質實在太差 之前睇廣東體育台NBA d球員一跑 個畫面濛到

你推薦個部應該鴨寮街好多地方都有得賣? 英文係咪叫Ubox?

好似係 一係叫ubox一係叫unblock
我盒上面寫住unblock 不過你一去深水埗就應該周街都見到有
依家出到第5代 我屋企個舊第2代都仲睇到最新個dtvb 劇 幾抵玩

btw 睇波live個d 我比較少係電視睇 所以唔夠膽講會唔會lag 平時係屋企人睇tvb live 或者劇集多 我睇波通常用電腦

有日行過深水埗安博賣緊成千銀

留個名

我宜家用緊果部又$175美金

我由七百幾嘅機頂盒開始用 到而家已經成千銀可以 美金喺香港真係愈來愈唔襟洗

我媽喺澳洲用緊個叫htv，畫質ok， 澳洲仲行緊adsl都夠推，就算睇即時都無窒

我部A2 box其實都係屬於HTV，只係北美叫A2 box。你媽部HTV係咪用超凡娛樂家同非凡電視黎睇直播節目

用緊佢㗎
呢排回放鳩鳩地
其他大致冇問題

安博用到，好清下

我都係三個月前係FB買咗安博，條友仲話畀多百幾蚊有埋美國電視， CABLE 都唔駛裝

如果你有興趣自己裝apps